考2019dse計劃 歡迎討論

老老竇竇，其實自修生同日校生條curve分開拉
其實我地考得幾好都冇用
咁倒不如係試場攪下屎棍好過

首先，最易玩野當然係Oral，壟斷發言或者不斷疊聲就ok，咁不過要注意唔可以玩得太盡，如果搗亂既話班dse雞係可以重考架

第二值得玩野既就係Listening，呢份卷佔分重，玩起上嚟成效比Oral高。不過可以點玩呢？相信考過都知，其實監考佬係唔要點check你部機，各位大可以帶部有喇叭既機入去，睇睇下轉做啲鳩野，好似咩「佢家下黃色衫」、「少理呀爸」、「陳庭佳」之類，仲要大大聲

不過，上述兩份卷都只係中英文有，都未算最盡。要真正玩鳩班00後，一定要玩埋大卷。我建議可以考大卷之前做下晨運，踢返場波，做下啲有益身心既運動 ，一身大汗咁入去考

仲可以帶啲咩臭魚罐頭咁入去開，臭死晒班00後 又或者前一日食多啲野，考緊嗰陣係咁大大聲放屁

btw, 有冇人諗住真係組團去

最後贈00後一句：

入去訓教
自問鼻寒大聲到全家人訓唔到

00後做咩負皮

考前港大
考緊三大
考完八大
放榜i大！！！
一齊入i大呢個大家庭
期待係ive見到你地
讀多兩年一齊入返hkuspace

建議大學生去考前一齊dem個beat先，嚇死班中學雞